根本我地唔係中產以上既家庭都領養唔到

你地班貓義工淨係識揀有錢 私樓 高薪人士 良好家庭背景 又要屋夠大俾隻貓住，香港有幾多人係有咁好條件？貓義工呢張圖係咪即係話人你冇錢 基層家庭就咪學人養貓？根本我地唔係中產以上既家庭都領養唔到，又話人嫌領養麻煩 ，其實問題係人地明知你地唔會俾隻貓佢 點會考慮領養。

係架 所以我一向唔反對買貓

自己都未養得掂唔好養動物啦

中產洗撚睇貓義工面色 直接買隻無咁嬲

貓義工咪又係捉隻貓入籠養住 講到自己幾好

買啦
香港班貓2工係無野搵野做過下日晨
有事唔開心仲可以刁難下D領養侯選人,耍鳩人地

講真，預期受氣，不如直接買貓，洗撚理佢地

真係好多人有咁嘅條件
啲大學同學個有10個九個都係咁
剩返果一個有父幹

不過好多都會買貓
始終佢哋想養自己想要嘅品種

中產以上唔要佢d賤種貓啦
買隻靚靚貓自己養好過 家訪
領養佢啲俾人當垃圾掉出街嘅貓
仲要咁多要求佢自己慢慢養啦

搵啲私人貓義工啦，我搵一個就領養左隻貓貓
佢要求好簡單，裝齊窗網買齊野就得

p.s. 公屋撚

其實照顧貓貓 有心 少少錢就夠

屋細就唔好迫隻動物一齊坐監喇

我想養貓都忍左

就係呢啲仆街義工搞到領養唔係主流

班偷貓撚做vetting自己搵筍盤咋

你老母同你都係賤種

你老母係賤種臭雞周街俾人屌添呀

你隻雜種雞琴晚俾狗屌完爽唔爽呀 死臭雞

買還買，做好research
千奇唔好去金魚街啲黑店

有起病上黎 少少錢要幾多先夠

仲唔洗家訪,我平時影到貓貓得意相都會SEND 俾佢

Ching 有冇介紹邊位

俾你揀投胎都一樣啫

所以扮乜撚野去領養吖，仲要去比義工撚，直接買好過

記得呢度有個post 話住獨立屋都領養唔到

落深水埗... 有D 呀叉係到養BB 貓. 問下佢價...